想問有關鍵盤既野

用緊 雜牌青軸機械鍵盤 見到logitech 既g810 好似幾靚咁
但係我想問有冇巴打可以講下romer g 軸手感如何? 或者好唔好用?

推

點解唔自己去試
買鍵盤最緊要自己用得舒服